大家食飯未？

食狗屎啦屌你老母

槙島哥使唔使咁快衝入嚟

食咩真係一大難題

關你撚事？